不蛇 柒貓 咖哩 同石元開間婚攝。

全香港最出名果四個攝影師同一時間出現，屌死晒班垃圾婚攝啦！ 你地有冇feel同我一齊搵食？

你絕對handle到啦
喺呢啲時候嚟謙虛

左邊啲樓全部藍撚哂
我睇完幅圖我同老豆講我隻眼有事
睇canon相竟然會望到sony嘅屎色
老豆帶我去驗眼
點知一啲事都無
我仲畀老豆打到仆街

嚴格上我係切雞師多啲

我地要好好分工

好彩你唔係同我爭新郎

我負責將新人斬件上

佢要做JoJo入面隻廁所豬

我要第一個試

我有睇，我鐘意毒龍鑽

不過話時話我唔係屌婚攝架喎

我屌四架坦克渣

一山不能藏二虎

我又冇份

你去啦

我做狙擊你地果個

留名睇四個死GAY佬圍住影新郎單人婚攝

我做男主角！唔好同我爭！

你又想join? 估唔到你思想咁淫亂

中能通呢

不了，我個人就好撚內憸嘅